# Кратко о репозитории

При запуске создаётся база данных,которая заполняется скриптом, и Dockerfile, который содержит в себе скрипт на языке Python, делающий неободимый запрос к СУБД. Всё собирается в docker-compose. Результат выводится в файл .txt
